<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:ns1="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <plurals name="mtrl_badge_content_description">
    <item quantity="one">%d nové upozornenie</item>
    <item quantity="few">%d nové upozornenia</item>
    <item quantity="many">%d new notifications</item>
    <item quantity="other">%d nových upozornení</item>
  </plurals>
    <string msgid="5976598919945601918" name="abc_action_bar_home_description">"Prejsť na plochu"</string>
    <string msgid="8388173803310557296" name="abc_action_bar_up_description">"Prejsť nahor"</string>
    <string msgid="3937310113216875497" name="abc_action_menu_overflow_description">"Ďalšie možnosti"</string>
    <string msgid="4692188335987374352" name="abc_action_mode_done">"Hotovo"</string>
    <string msgid="1189761859438369441" name="abc_activity_chooser_view_see_all">"Zobraziť všetky"</string>
    <string msgid="2165779757652331008" name="abc_activitychooserview_choose_application">"Vybrať aplikáciu"</string>
    <string msgid="4215997306490295099" name="abc_capital_off">"VYP."</string>
    <string msgid="884982626291842264" name="abc_capital_on">"ZAP."</string>
    <string msgid="8833365367933412986" name="abc_menu_alt_shortcut_label">"Alt+"</string>
    <string msgid="2223301931652355242" name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">"Ctrl+"</string>
    <string msgid="838001238306846836" name="abc_menu_delete_shortcut_label">"odstrániť"</string>
    <string msgid="7986526966204849475" name="abc_menu_enter_shortcut_label">"enter"</string>
    <string msgid="375214403600139847" name="abc_menu_function_shortcut_label">"Function+"</string>
    <string msgid="4192209724446364286" name="abc_menu_meta_shortcut_label">"Meta+"</string>
    <string msgid="4741552369836443843" name="abc_menu_shift_shortcut_label">"Shift+"</string>
    <string msgid="5473865519181928982" name="abc_menu_space_shortcut_label">"medzerník"</string>
    <string msgid="6180552449598693998" name="abc_menu_sym_shortcut_label">"Sym+"</string>
    <string msgid="5520303668377388990" name="abc_prepend_shortcut_label">"Menu+"</string>
    <string msgid="7208076849092622260" name="abc_search_hint">"Vyhľadať…"</string>
    <string msgid="3741173234950517107" name="abc_searchview_description_clear">"Vymazať dopyt"</string>
    <string msgid="693312494995508443" name="abc_searchview_description_query">"Vyhľadávací dopyt"</string>
    <string msgid="3417662926640357176" name="abc_searchview_description_search">"Hľadať"</string>
    <string msgid="1486535517437947103" name="abc_searchview_description_submit">"Odoslať dopyt"</string>
    <string msgid="2293578557972875415" name="abc_searchview_description_voice">"Hlasové vyhľadávanie"</string>
    <string msgid="8875138169939072951" name="abc_shareactionprovider_share_with">"Zdieľať s"</string>
    <string msgid="9055268688411532828" name="abc_shareactionprovider_share_with_application">"Zdieľať s aplikáciou <ns1:g id="APPLICATION_NAME">%s</ns1:g>"</string>
    <string msgid="1656852541809559762" name="abc_toolbar_collapse_description">"Zbaliť"</string>
    <string name="about_close">Zatvoriť</string>
    <string name="about_version">Verzia %1$s (%2$d)</string>
    <string name="about_whoami">ja som beldex</string>
    <string name="bottomsheet_action_expand_halfway">Rozbaliť napoly</string>
    <string name="character_counter_content_description">Zadané znaky: %1$d z %2$d</string>
    <string name="character_counter_overflowed_content_description">Bol prekročený povolený počet znakov (%1$d z %2$d)</string>
    <string name="clear_text_end_icon_content_description">Vymazať text</string>
    <string name="credits_text" translatable="false"><![CDATA[
        <b>Credits</b>
        <br/>
         m2049r, baltsar777, anhdres, keejef,
        rehrar, EarlOfEgo, ErCiccione et al, sanada08, scilicet64 .
        <br/><br/>
        <a href="https://www.beldex.io/">beldex.io</a>
        ]]></string>
    <string name="error_icon_content_description">Chyba</string>
    <string name="exposed_dropdown_menu_content_description">Zobraziť rozbaľovaciu ponuku</string>
    <string name="help_create_keys"><![CDATA[
        <h1>Vytvoriť Peňaženku - Kľúče</h1>
        <p>Ak obnovuješ svoju peňaženku pomocou kľúčov!</p>
        <p>Vlož unikátny názov a heslo peňaženky. 
		Heslo je určené na zabezpečenie dát peňaženky v tomto zariadení. 
		Používaj silné heslo - alebo ešte lepšie je použiť frázu.<p>
		<p>Vlož svoju Monero adresu do poľa \"Verejná Adresa\" a vyplň \"Prezerací Kľúč\" and  \"Platobný Kľúč\".</p>
        <p>Ak poznáš číslo bloku svojej prvej transakcie pre túto adresu, vlož ho do poľa \"Obnov Výšku\" - zanechaním prázdneho poľa budeš skenovať <em>celú</em> blockchain,
		aby si našiel transakcie prislúchajúce tejto adrese. To môže trvať <em>veľmi</em> dlho.</p>
		<p>Vlož sem číslo bloku prvej transakcie pre túto adresu do políčka \"Obnov Výšku\". Môžeš tiež použiť dátum vo formáte YYYY-MM-DD. 
		Ak to nevieš naisto, vlož približný dátum/číslo bloku <em>pred</em> tým ako si prvýkrát použil danú adresu.</p>	
    ]]></string>
    <string name="help_create_ledger"><![CDATA[
        <h1>Vytvoriť Peňaženku - Ledger</h1>
        <p>Obnovenie peňaženky zo zariadenia Ledger Nano S.</p>
        <p>Tvoj tajný kľúč nikdy neunikne zo zariadenia Ledger, takže budeš musieť mať Ledger pripojený vždy, keď budeš chcieť pristupovať k svojej peňaženke.</p>
        <p>Vlož unikátny názov a heslo peňaženky.  Heslo je určené na zabezpečenie dát peňaženky na Android zariadení.  
        Používaj silné heslo - alebo ešte lepšie je použiť frázu.<p>
        <p>Do políčka \"Obnov Výšku\" vlož číslo bloku prvej transakcie pre túto adresu . Môžeš tiež použiť dátum vo formáte YYYY-MM-DD. 
		Ak to nevieš presne, vlož približný dátum/číslo bloku <em>pred</em> tým ako si prvýkrát použil danú adresu. Urýchli to prehľadávanie blockchain.</p>	
    ]]></string>
    <string name="help_create_new"><![CDATA[
        <h1>Vytvoriť Peňaženku - Novú</h1>
        <p>Ak Ti treba novú Monero adresu!</p>
        <p>Vlož unikátny názov a heslo peňaženky.
        Heslo je určené na zabezpečenie dát peňaženky v tomto zariadení. 
		Používaj silné heslo - alebo ešte lepšie je použiť frázu.</p>
        <h2>Zapíš si mnemotechnický Seed!</h2>
        <p>Na nasledujúcej obrazovke uvidíš svoj 25-slovný \"Mnemotechnický Seed\".
        Sú to dáta potrebné na obnovenie peňaženky a získanie prístupu k Tvojim prostriedkom.
		Bezpečné uloženie a utajenie týchto dát je veľmi dôležité, keďže pomocou nich <em>hocikto</em> môže získať kontrolu nad vašimi XMR!</p>
        <p>Ak stratíš heslo do peňaženky, ešte stále si môžeš obnoviť peňaženku so svojím mnemotechnickým Seedom.</p>
        <p>Ak stratíš mnemotechnický Seed, neexistuje spôsob ako ho odvodiť a všetky Tvoje mince sú navždy stratené!
        Tento Seed sa nikdy nemôže zmeniť a v prípade, že je ukradnutý, alebo inak skompromitovaný, budeš musieť presunúť svoje mince do novej peňaženky (s novým mnemotechnickým Seedom).
		Preto je najlepšie ak si svoj Seed zálohuješ zapísaním na papier a uložíš na <em>niekoľko</em> bezpečných a utajených miest.</p>
    ]]></string>
    <string name="help_create_seed"><![CDATA[
        <h1>Vytvoriť Peňaženku - Seed</h1>
        <p>Ak už máš Monero adresu a chceš obnoviť transakcie z blockchain!</p>
        <p>Vlož unikátny názov a heslo peňaženky. 
		Heslo je určené na zabezpečenie dát peňaženky v tomto zariadení. 
		Používaj silné heslo - alebo ešte lepšie je použiť frázu.</p>
        <p>Vlož svoj Seed do políčka \"Mnemotechnický Seed\".<p>
        <p>Ak poznáš číslo bloku svojej prvej transakcie pre túto adresu, vlož ho do poľa \"Obnov Výšku\" - zanechaním prázdneho poľa budeš skenovať <em>celú</em> blockchain,
		aby si našiel transakcie prislúchajúce tejto adrese. To môže trvať <em>veľmi</em> dlho.</p>
    ]]></string>
    <string name="help_create_view"><![CDATA[
        <h1>Vytvoriť Peňaženku - Prezeracia Peňaženka</h1>
        <p>Ak chceš iba sledovať prichádzajúce transakcie!</p>
        <p>Vlož unikátny názov a heslo peňaženky. Heslo je určené na zabezpečenie dát peňaženky v tomto zariadení. 
        Používaj silné heslo - alebo ešte lepšie je použiť frázu.<p>
        <p>Vlož svoju Monero adresu do poľa \"Verejná Adresa\" a vyplň \"Prezerací Kľúč\".</p>
        <p>Ak poznáš číslo bloku svojej prvej transakcie pre túto adresu, vlož ho do poľa \"Obnov Výšku\". Môžeš tiež použiť dátum vo formáte YYYY-MM-DD. 
		Ak to nevieš naisto, vlož približný dátum/číslo bloku <em>pred</em> tým ako si prvýkrát použil danú adresu.
		Zanechaním prázdneho poľa budeš skenovať <em>celú</em> blockchain, aby si našiel transakcie prislúchajúce tejto adrese. To môže trvať <em>veľmi</em> dlho.</p>
    ]]></string>
    <string name="help_details"><![CDATA[
        <h1>Detaily Peňaženky</h1>
        <h2>Verejná Adresa</h2>
        Vaša verejná adresa je niečo ako číslo bakového účtu, ktoré môžte zdieľať bez toho aby ste sa báli,
		že prídete o svoje Monero. Ľudia vám budú posielať Monero práve na túto adresu.
        <h2>Mnemotechnický Seed</h2>
        Tieto dáta sú potrebné len na obnovu peňaženky a získanie plného prístupu k vašim prostriedkom.
		Bezpečné uloženie a utajenie týchto dát je veľmi dôležité, keďže pomocou nich <em>hocikto</em> môže získať kontrolu nad vašimi XMR!
		Ak to ešte nemáš zapísané a uložené niekde na bezpečnom mieste, urob tak čo najskôr!
        <h2>Heslo pre súbory peňaženky</h2>
        Uisti sa, že si si heslo zapísal. Ak resetuješ zariadenie, alebo odinštaluješ appku, budeš ho potrebovať na prístup do peňaženky.
		<br/>
        <h3>CrAzYpass</h3>
        Pokiaľ tu zobrazené heslo tvorí 52 alfanumerických znakov v skupinách po 4 - gratulujem!
        Tvoje súbory peňaženky sú zabezpečené 256-bit kľúčom vygenerovaným bezpečnostnými funkciami Tvojho zariadenia.
		Extrémne to zťažuje hacknutie týchto súborov!<br/>
        Táto funkcia je povinná pre všetky novo-vytvorené peňaženky.		
        <h3>Legacy Password</h3>
        Ak vidíš svoju prístupovú frázu na tomto mieste, Tvoja peňaženka nie je zabezpečená tak,
		ako by bola pri použití CrAzYpass. Napraviť to môžeš označením \"Zmeň Frázu\" v menu. 
		Po vložení novej prístupovej frázy (aj pri tej istej ako predtým), aplikácia ti vygeneruje
		CrAzYpass a zabezpečí s ním súbory peňaženky. Zapísať!
        <h3>CrAzYpass peňaženky</h3>
        Ak budeš potrebovať niekedy preinštalovať Monerujo (napríklad po resetovaní telefónu alebo pri výmene za iný),
		alebo ak chceš použiť súbory peňaženky na inom zariadení či PC, budeš musieť
		použiť toto heslo pre obnovu na opätovný prístup do svojej peňaženky.<br/>
        Označením \"Zmeň Frázu\ z menu, môžeš vybrať inú prístupovú frázu. Tu pozor, pretože to vygenereuje nové heslo pre obnovu.
		Zapísať!
		<h2>Prezerací Kľúč</h2>
        Tvoj prezerací kľúč (view key) môžeš používať na sledovanie prichádzajúcich transakcií do peňaženky,
		zatiaľ čo míňať prostriedky tento prezerací kľúč neumožňuje.
		<h2>Platobný Kľúč</h2>
        Platobný Kľúč (spend key) umožňuje míňať Monero prislúchajúce danej peňaženke,
		takže ho nikomu nepredrádzaj a uchovaj rovnako bezpečne ako svoj mnemotechnický seed.
	]]></string>
    <string name="help_list"><![CDATA[
        <h1>Zoznam Peňaženiek</h1>
        <h2>Uzol</h2>
        <p>Monerujo používa vzdialené uzly na komunikáciu so sieťou Monero. Nie je tak potrebné sťahovať
		a ukladať celú blockchain ako takú. Zoznam populárnych uzlov spolu s návodmi ako ich rozbehať môžeš nájsť na 
		https://moneroworld.com/<p>
        <p>Monerujo prichádza s niekoľkými prednastavenými uzlami. Pamätá si posledných 5 použitých uzlov.</p>
        <h2>Peňaženky</h2>
        <p>Tu vidíš svoje peňaženky. Sú umiestnené v adresári <tt>monerujo</tt> na internom úložisku Tvojho zariadenia.
        Môžeš použiť súborový manažér telefónu na ich vyhľadanuie a zobrazenie.
		Mal by si robiť pravidelné zálohy týchto adresárov a umiestniť ich mimo zariadenie pre prípad straty, či poškodenia.</p>
        <p>Označ Peňaženku alebo stlač \"+\" pre vytvorenie novej.
        Alebo označ jednu z možností:</p>
        <h3>Detaily</h3>
        <p>ukáže detaily peňaženky, seed &amp; kľúče.</p>
        <h3>Prijať</h3>
        <p>Vytvorí QR kód na prijímanie Moneroj.</p>
        <h3>Premenuj</h3>
        <p>Premenuje peňaženku. Zálohy nie sú premenované.</p>
        <h3>Záloha</h3>
        <p>Vytvorí kópiu peňaženky v adresári <tt>backups</tt> vnútri <tt>monerujo</tt>
        prepísaním predchádzajúcich kópií.</p>
        <h3>Archivovať</h3>
        <p>Vytvorí zálohu s následným zmazaním peňaženky. Kópia zostáva v adresári <tt>backups</tt>
        Pokiaľ už nepotrebuješ zálohy, mal by si ich vymazať zo svojho telefónu pomocou súborového manažéra,
		alebo inej aplikácie na bezpečné mazanie.
		</p>
    ]]></string>
    <string name="help_node"><![CDATA[
        <h1>Uzly</h1>
        <h2>TL;DR</h2>
        <p>Aktuálny zoznam uzlov získaš tak, že potiahneš a pridáš do záložiek 5 uzlov, z ktorých si Monerujo jeden vyberie.</p>
        <h2>Čo je Uzol?</h2>
        <p>Monerujo používa vzdialený uzol (Remote Node, niekedy nazývaný aj Daemon) a peňaženka tak môže komunikovať so sieťou Monero bez toho, aby bolo potrebné sťahovať celú blockchain.<p>
        <h2>Zoznam Uzlov</h2>
        <p>Ak je zoznam prázdny, môžeš zadať adresu uzla manuálne, alebo môžeš nechať Monerujo preskúmať celú sieť. Prípadne oboje. Čítaj ďalej&#8230;</p>
        <p>Zoznam uzlov zobrazuje všetky momentálne známe uzly. Pod každým uzlom je zobrazená časová pečiatka jeho posledného bloku.
		Vedľa je ikonka nodu, ktorá indikuje úroveň pripojenia.</p>
        <p>Ktorýkoľvek uzol v zozname si môžte pridať do záložiek pre budúce použitie. Uzly, ktoré nebudú uložené, sa z pamäte vymažú.<p>
        <p>Monerujo vyberie jeden z uložených uzlov pri každom použití. Skontroluje výšku bloku (blockheight) týchto uzlov a zistí, ktorý uzol je ako aktualizovaný, ako dlho trvá odpoveď a podľa toho vyberie pre vás optimálny uzol.</p>
        <p>Podľa týchto charakteristík je dané aj zoradenie v zozname. Prvý uzol bude ten, ktorý Monerujo vybral práve teraz. Naspodku bude veľmi pomalý uzol s pomalou odozvou, alebo nedostupné uzly.</p>
        <h2>Pridať Uzol</h2>
        <p>Dotykom na tlačítko &quot;Pridať Uzol&quot; vložíte detaily vlastného uzla.
        &quot;Adresa&quot; je hostname alebo IP-adresa uzla. Je to jediné povinné pole.
        &quot;Port&quot; ak uzol používa iný ako predvolený port (napr. 18089).
        Môžte si aj pomenovať svoje uzly pre budúce použitie. Je to voliteľné.
		Niektoré uzly vyžadujú na používanie aj prihlasovacie údaje. V tom prípade napíšte užívateľské meno a heslo do príslušných polí.
        To by malo stačiť na testovanie týchto nastavení. &quot;Test&quot;
        &quot;Výsledky Testu&quot; zobrazia výšku, čas odozvy a aktuálnu IP adresu uzla.
        Vo výsledku môže byť tiež chyba - zvyčajne preto, že uzol nie je dostupný, neodpovedá v požadovanom čase, alebo prihlasovacie údaje nie sú správne.
		Prípadne kombinácia zadanej adresy a portu neprislúcha žiadnemu uzlu Monero siete!
        Akonáhle test skončí úspešne (žiadna chyba sa neobjaví) - klepni na &quot;OK&quot; a ulož si daný uzol.</p>
        <h2>Vyhľadať Uzol</h2>
        <p>Táto funkcia umožní vyhľadať uzol skenovaním Monero siete. Monerujo začne skenovať sieť a vyhľadávať vzdialené uzly na porte 18089.
		Začína tým, že sa opýta uzlov vo vašich záložkách na ďalšie uzly v P2P sieti Monero, ktoré sú s nimi spojené, tých sa opýta zas na ďalšie uzly atď. 
		V prípade, že nemáte žiadne uzly vo svojich záložkách, Monerujo bude skúšať uzly (seed nodes) natvrdo zapísané v kóde Monero. Vyhľadávanie končí ak Monerujo nájde aspoň 10 vzdialených uzlov.</p>
    ]]></string>
    <string name="help_ok">Rozumiem!</string>
    <string name="help_send"><![CDATA[
        <h1>Poslať</h1>
        <h2>Adresa Príjemcu</h2>
        <p>Toto je verejná adresa peňaženky kam posielaš Monero. Môžeš ju kopírovať zo schránky, skenovať QR kód alebo vložiť manuálne.
		Trikrát sa uisti, že neposielaš mince na zlú adresu.</p>
        <p>Okrem XMR adries, môžte použiť tiež
        <ul>
            <li>OpenAlias pre XMR či BTC</li>
            <li>BTC adresu</li>
        </u>
        Nezabúdajte, že posielanie BTC prebieha cez službu SideShift.ai (detaily na https://sideshift.ai). Pozri sekciu nižšie o posielaní BTC</p>
        <h1>Posielanie BTC</h1>
        <h2>SideShift.ai</h2>
        <p>SideShift.ai je služba tretej strany, ktorá umožňuje zámenu z Monero na Bitcoin.
        Používame SideShift.ai API na integráciu Bitcoin platieb do Monerujo. Prosím mrkni na 
		https://sideshift.ai a rozhodni sa sám, či je to naozaj služba, ktorú chceš používať.
		Tím Monerujo nie je nijako spojený so službou SideShift.ai a teda nemôže pomôcť s prípadnými problémami s touto službou.</p>
        <h2>SideShift.ai Výmenný Kurz<h2>
        <p>Na obrazovke \"Množstvo\" uvidíš aktuálne parametre služby SideShift.ai, vrátane aktuálneho kurzu BTC, hornej a dolnej hranice.
		Podotýkame, že tento kurz nie je garantovaný.</p>
        <h2>SideShift.ai Objednávka<h2>
        <p>Na obrazovke \"Potvrdiť\", uvidíš aktuálnu objednávku v SideShift.ai. Táto objednávka je platná iba obmedzený čas - ako si môžeš všimnúť odpočítavanie na tlačítku \"Minúť\". 
		Výmenný kurz sa môže líšiť od toho, ktorý bol na predošlých obrazovkách.</p>
        <h2>SideShift.ai Tajný Kľúč<h2>
        <p>Keďže Monerujo dbá len na tú časť transakcie, ktorá pracuje s Monero, 
		tento SideShift.ai Tajný Kľúč sa môže využívať na sledovanie Bitcoinovej časti transakcie a objednávky
		na domovskej stránke SideShift.ai</p>
        <h2>SideShift.ai Odpočítavanie!</h2>
        <p>Akonáhle odpočítavanie dosiahne nulu, budeš potrebovať nový kľúč z SideShift.ai návratom na predchádzajúci krok a obrazovku \"Potvrdiť\" .</p>
    ]]></string>
    <string name="help_tx_details"><![CDATA[
        <h1>Detaily Transakcie</h1>
        <h2>Destinácia</h2>
        Toto je verejná adresa peňaženky kde chceš poslať Monero.
		<h2>ID Platby</h2>
        Môžeš použiť ID Platby na identifikáciu platby medzi dvoma stranami. Nie je to síce povinný, ale je to súkromný údaj.
		Tak napríklad s týmto môžeš zosúladiť svoj biznis s kúpenou položkou. Táto funkcia bude v Monero nahradená podadresami.
        <h2>TX ID</h2>
        Toto je ID transakcie, ktoré slúži na identifikáciu transakcie v Monero blockchain exploreri, ako napr. <a href="https://xmrchain.net/">https://xmrchain.net/</a>
        <h2>TX KĽÚČ (Transaction Key)</h2>
        Toto je Tvoj súkromný kľúč transakcie, uchovaj ho bezpečne a neposkytuj ho tretím stranám,
		aby nemohli identifikovať tvoj podpis v kruhovom podpise a spraviť tak transakciu verejnú a transparentnú.		
        <h2>Blok</h2>
        Blok do ktorého je zaradená vaša transakcia.
		
    ]]></string>
    <string name="help_wallet"><![CDATA[
        <h1>Peňaženka</h1>

        <h2>Mód Ulica</h2>
        <p>Mód Ulica sa povoľuje a vypína v menu, alebo klepnutím na ikonu Guntherovej hlavy. V tomto móde sa váš zostatok nezobrazuje na žiadnej obrazovke,
		takže svoju peňaženku môžte smelo používať na ulici, v krčme, či na inom  verejnom mieste. Po nastavení sú skryté aj predchádzajúce transakcie, zatiaľ čo nové budú zobrazené,
		aby ste mohli vidieť či vám odoslalo a dorazilo všetko správne.</p>

        <h2>Skenovanie</h2>
        Keďže Monero obľubuje súkromie, zakaždým pri otváraní Monerujo musíme skenovať blockchain aby sme videli, či nedorazili nové Monerá.
		Monerujo uchováva len tie informácie, ktoré prislúchajú vašej peňaženke. Pokiaľ nemáte sychronizovanú peňaženku dlhší čas, synchronizácia môže trvať dlho.
        <h2>Zostatok</h2>
        <p><b>Pomóc! Zostatok v mojej peňaženke zmizol, alebo je nepotvrdený!</b><br/>
        Nestresuj! Keď odosielaš prostriedky zo svojej peňaženky, časť zostatku sa dočasne ukáže ako nepotvrdená.

        Súvisí to s tým, ako je Monero navrhnuté a ako funguje zmena v blockchain.

		Viac o zmenách sa dočítaš (anglicky) na https://getmonero.org/resources/moneropedia/change.html
        <h2>Zoznam Transakcií</h2>
        <p>Zoznam transakcií v peňaženke. V prípade prezeracej peňaženky budú zobrazené iba prichádzajúce transakcie.</p>
    ]]></string>
    <string name="help_xmrto"><![CDATA[
        <h1>Posielanie BTC</h1>
        <h2>SideShift.ai</h2>
        <p>SideShift.ai je služba tretej strany, ktorá umožňuje zámenu z Monero na Bitcoin.
        Používame SideShift.ai API na integráciu Bitcoin platieb do Monerujo. Prosím mrkni na
		https://sideshift.ai a rozhodni sa sám, či je to naozaj služba, ktorú chceš používať.
		Tím Monerujo nie je nijako spojený so službou SideShift.ai a teda nemôže pomôcť s prípadnými problémami s touto službou.</p>
        <h2>SideShift.ai Výmenný Kurz<h2>
        <p>Na obrazovke \"Množstvo\" uvidíš aktuálne parametre služby SideShift.ai, vrátane aktuálneho kurzu BTC, hornej a dolnej hranice.
		Podotýkame, že tento kurz nie je garantovaný.</p>
        <h2>SideShift.ai Objednávka<h2>
        <p>Na obrazovke \"Potvrdiť\", uvidíš aktuálnu objednávku v SideShift.ai. Táto objednávka je platná iba obmedzený čas - ako si môžeš všimnúť odpočítavanie na tlačítku \"Minúť\".
		Výmenný kurz sa môže líšiť od toho, ktorý bol na predošlých obrazovkách.</p>
        <h2>SideShift.ai Tajný Kľúč<h2>
        <p>Keďže Monerujo dbá len na tú časť transakcie, ktorá pracuje s Monero,
		tento SideShift.ai Tajný Kľúč sa môže využívať na sledovanie Bitcoinovej časti transakcie a objednávky
		na domovskej stránke SideShift.ai</p>
        <h2>SideShift.ai Odpočítavanie!</h2>
        <p>Akonáhle odpočítavanie dosiahne nulu, budeš potrebovať nový kľúč z SideShift.ai návratom na predchádzajúci krok a obrazovku \"Potvrdiť\" .</p>
    ]]></string>
    <string name="icon_content_description">Ikona dialógového okna</string>
    <string name="item_view_role_description">Tabulátor</string>
    <string name="material_clock_toggle_content_description">Vyberte AM alebo PM</string>
    <string name="material_hour_selection">Vybrať hodinu</string>
    <string name="material_hour_suffix">%1$s</string>
    <string name="material_minute_selection">Vyberte minúty</string>
    <string name="material_minute_suffix">%1$s min</string>
    <string name="material_timepicker_am">AM</string>
    <string name="material_timepicker_clock_mode_description">Ak chcete zadať čas, prepnite na režim hodín.</string>
    <string name="material_timepicker_hour">Hodina</string>
    <string name="material_timepicker_minute">Minúta</string>
    <string name="material_timepicker_pm">PM</string>
    <string name="material_timepicker_select_time">Vyberte čas</string>
    <string name="material_timepicker_text_input_mode_description">Ak chcete zadať čas, prepnite na textový režim vstupu</string>
    <string name="mtrl_badge_numberless_content_description">Nové upozornenie</string>
    <string name="mtrl_chip_close_icon_content_description">Odstrániť položku %1$s</string>
    <string name="mtrl_exceed_max_badge_number_content_description">Viac než %1$d nových upozornení</string>
    <string name="mtrl_picker_a11y_next_month">Ďalší mesiac</string>
    <string name="mtrl_picker_a11y_prev_month">Predchádzajúci mesiac</string>
    <string name="mtrl_picker_announce_current_selection">Aktuálny výber: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_confirm">@android:string/ok</string>
    <string name="mtrl_picker_date_header_selected">%1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_date_header_title">Vyberte dátum</string>
    <string name="mtrl_picker_date_header_unselected">Vybraný dátum</string>
    <string name="mtrl_picker_day_of_week_column_header">Stĺpec dní: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_format">Neplatný formát.</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_format_example">Príklad: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_format_use">Použite: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_range">Neplatný rozsah.</string>
    <string name="mtrl_picker_navigate_to_year_description">Prejsť na rok %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_out_of_range">Mimo rozsahu: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_only_end_selected">Dátum začatia – %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_only_start_selected">%1$s – dátum ukončenia</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_selected">%1$s – %2$s</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_title">Vyberte rozsah</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_unselected">Dátum začatia – dátum ukončenia</string>
    <string name="mtrl_picker_save">Uložiť</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_date_hint">Dátum</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_date_range_end_hint">Dátum ukončenia</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_date_range_start_hint">Dátum začatia</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_day_abbr">d</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_month_abbr">m</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_year_abbr">r</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_calendar_input_mode">Prepnúť na kalendárový režim vstupu</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_day_selection">Klepnutím prepnete na výber dňa</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_text_input_mode">Prepnúť na textový režim vstupu</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_year_selection">Klepnutím prepnete na výber roka</string>
    <string name="password_toggle_content_description">Zobraziť heslo</string>
    <string msgid="6264217191555673260" name="search_menu_title">"Hľadať"</string>
    <string msgid="6277540029070332960" name="status_bar_notification_info_overflow">"999+"</string>
</resources>