<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:ns1="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <plurals name="mtrl_badge_content_description">
    <item quantity="one">%d notificare nouă</item>
    <item quantity="few">%d notificări noi</item>
    <item quantity="other">%d de notificări noi</item>
  </plurals>
    <string msgid="5976598919945601918" name="abc_action_bar_home_description">"Navigați la ecranul de pornire"</string>
    <string msgid="8388173803310557296" name="abc_action_bar_up_description">"Navigați în sus"</string>
    <string msgid="3937310113216875497" name="abc_action_menu_overflow_description">"Mai multe opțiuni"</string>
    <string msgid="4692188335987374352" name="abc_action_mode_done">"Gata"</string>
    <string msgid="1189761859438369441" name="abc_activity_chooser_view_see_all">"Afișați tot"</string>
    <string msgid="2165779757652331008" name="abc_activitychooserview_choose_application">"Alegeți o aplicație"</string>
    <string msgid="4215997306490295099" name="abc_capital_off">"DEZACTIVAT"</string>
    <string msgid="884982626291842264" name="abc_capital_on">"ACTIVAT"</string>
    <string msgid="8833365367933412986" name="abc_menu_alt_shortcut_label">"Alt+"</string>
    <string msgid="2223301931652355242" name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">"Ctrl+"</string>
    <string msgid="838001238306846836" name="abc_menu_delete_shortcut_label">"delete"</string>
    <string msgid="7986526966204849475" name="abc_menu_enter_shortcut_label">"enter"</string>
    <string msgid="375214403600139847" name="abc_menu_function_shortcut_label">"Function+"</string>
    <string msgid="4192209724446364286" name="abc_menu_meta_shortcut_label">"Meta+"</string>
    <string msgid="4741552369836443843" name="abc_menu_shift_shortcut_label">"Shift+"</string>
    <string msgid="5473865519181928982" name="abc_menu_space_shortcut_label">"space"</string>
    <string msgid="6180552449598693998" name="abc_menu_sym_shortcut_label">"Sym+"</string>
    <string msgid="5520303668377388990" name="abc_prepend_shortcut_label">"Meniu+"</string>
    <string msgid="7208076849092622260" name="abc_search_hint">"Căutați…"</string>
    <string msgid="3741173234950517107" name="abc_searchview_description_clear">"Ștergeți interogarea"</string>
    <string msgid="693312494995508443" name="abc_searchview_description_query">"Termen de căutare"</string>
    <string msgid="3417662926640357176" name="abc_searchview_description_search">"Căutați"</string>
    <string msgid="1486535517437947103" name="abc_searchview_description_submit">"Trimiteți interogarea"</string>
    <string msgid="2293578557972875415" name="abc_searchview_description_voice">"Căutare vocală"</string>
    <string msgid="8875138169939072951" name="abc_shareactionprovider_share_with">"Trimiteți la"</string>
    <string msgid="9055268688411532828" name="abc_shareactionprovider_share_with_application">"Trimiteți folosind <ns1:g id="APPLICATION_NAME">%s</ns1:g>"</string>
    <string msgid="1656852541809559762" name="abc_toolbar_collapse_description">"Restrângeți"</string>
    <string name="about_close">Close</string>
    <string name="about_version">Version %1$s (%2$d)</string>
    <string name="about_whoami" translatable="false">I am Beldex</string>
    <string name="bottomsheet_action_expand_halfway">Extinde pe ecran complet</string>
    <string name="character_counter_content_description">Caractere introduse: %1$d din %2$d</string>
    <string name="character_counter_overflowed_content_description">Limita de caractere a depășit %1$d din %2$d</string>
    <string name="clear_text_end_icon_content_description">Ștergeți textul</string>
    <string name="credits_text" translatable="false"><![CDATA[
        <b>Credits</b>
        <br/>
         m2049r, baltsar777, anhdres, keejef,
        rehrar, EarlOfEgo, ErCiccione et al, sanada08, scilicet64 .
        <br/><br/>
        <a href="https://www.beldex.io/">beldex.io</a>
        ]]></string>
    <string name="error_icon_content_description">Eroare</string>
    <string name="explorer_text" translatable="false">Check your transaction here</string>
    <string name="exposed_dropdown_menu_content_description">Afișați meniul drop-down</string>
    <string name="help_create_keys"><![CDATA[
        <h1>Creează Portofel - Chei de acces</h1>
        <p>Dacă încerci recuperarea portofelului folosind cheile de acces!</p>
        <p>Introdu un nume unic al portofelului și o parolă. Parola este folosită pentru a securiza informațiile
	portofelului de pe dispozitiv. Folosește o parolă dificilă - folosește chiar o frază.<p>
        <p>Introdu adresa portofelului tău Monero în câmpul \"Adresă publică\", completează câmpul \"Cheie vizualizare\" 
	și \"Cheie consum\".</p>
        <p>În cazul în care știi monoblocul în care a fost procesată prima ta tranzacție folosind această adresă,
        te rugăm să-l introduci în câmpul \"Număr monobloc\". La fel poți să introduci o dată în format AAAA-LL-ZZ.
        Dacă nu ești sigur(ă), introdu o dată/număr aproximativ <em>anterior</em> primei utilizări a portofelului.</p>
    ]]></string>
    <string name="help_create_ledger"><![CDATA[
        <h1>Creează Portofel - Ledger</h1>
        <p>Dacă dorești să recuperezi portofelul tău cu dispozitivul Ledger Nano S.</p>
        <p>Cheile tale secrete nu părăsesc niciodată dispozitivul Ledger, va trebui să-l conectezi de fiecare
        dată când vrei să accesezi portofelul tău.</p>
        <p>Introdu un nume unic al portofelului și o parolă. Parola este folosită pentru a securiza informațiile portofelului
        de pe dispozitiv. Folosește o parolă dificilă - folosește chiar o frază.</p>
        <p>În cazul în care știi monoblocul în care a fost procesată prima ta tranzacție folosind această adresă,
        te rugăm să-l introduci în câmpul \"Număr monobloc\". La fel poți să introduci o dată în format AAAA-LL-ZZ.
        Dacă nu ești sigur(ă), introdu o dată/număr aproximativ <em>anterior</em> primei utilizări a portofelului.</p>
    ]]></string>
    <string name="help_create_new"><![CDATA[
        <h1>Creează Portofel - Nou</h1>
        <p>Dacă ai nevoie de o adresă nouă pentru Monero!</p>
        <p>Introdu un nume unic al portofelului și o parolă. Parola este folosită pentru a securiza informațiile portofelului
	de pe dispozitiv. Folosește o parolă dificilă - folosește chiar o frază.</p>
        <h2>Notează-ți Semnătura Mnemonică!</h2>
        <p>În următorul ecran vor fi afișate 25 de cuvinte care reprezintă \"Semnătura Mnemonică\".
        Aceasta este singura informație necesară pentru recuperarea portofelului tău într-un moment ulterior și obținerea
	accesului deplin la fondurile tale. Păstrarea acesteia într-un mediu privat și securizat este foarte importantă,
	deoarece va permite <em>oricui</em> acces total la fondurile tale!</p>
        <p>În cazul în care ți-ai pierdut parola portofelului, vei putea recupera accesul la el folosind Semnătura Mnemonică.</p>
        <p>Nu există o altă modalitate de a-ți recupera Semnătura Mnemonică, dacă o pierzi, toate fondurile tale vor fi pierdute!
        Totodată Semnătura Mnemonică nu poate fi schimbată, iar dacă ea este furată sau compromisă, trebuie să îți muți
	fondurile către o nouă adresă de portofel (care va conține o altă Semnătură Mnemonică). Prin urmare, este mai bine
	să copiezi în siguranță Semnătura Mnemonică în <em>mai multe</em> locații sigure și de încredere.</p>
    ]]></string>
    <string name="help_create_seed"><![CDATA[
        <h1>Creează Portofel - Semnătură</h1>
        <p>În cazul în care deții deja o adresă de portofel pentru Monero și dorești să îți recuperezi tranzacțiile din baza
	de date distribuită (blockchain)</p>
        <p>Introdu un nume unic al portofelului și o parolă. Parola este folosită pentru a securiza informațiile portofelului
	de pe dispozitiv. Folosește o parolă dificilă - folosește chiar o frază.</p>
        <p>Introdu cuvintele Semnăturii Mnemonice în câmpul \"Semnătură Mnemonică\".<p>
        <p>În cazul în care știi monoblocul în care a fost procesată prima ta tranzacție folosind această adresă,
	te rugăm să-l introduci în câmpul \"Număr monobloc\". La fel poți să introduci o dată în format AAAA-LL-ZZ. 
	Dacă nu ești sigur(ă), introdu o dată/număr aproximativ <em>anterior</em> primei utilizări a portofelului.</p>
    ]]></string>
    <string name="help_create_view"><![CDATA[
        <h1>Creează Portofel - Vizualizare</h1>
        <p>În cazul în care dorești să vizualizezi tranzacțiile primite!</p>
        <p>Introdu un nume unic al portofelului și o parolă. Parola este folosită pentru a securiza informațiile
	portofelului de pe dispozitiv. Folosește o parolă dificilă - folosește chiar o frază.<p>
        <p>Introdu adresa portofelului tău Monero în câmpul \"Adresă publică\" și completează câmpul
	\"Cheie vizualizare\".</p>
        <p>În cazul în care știi monoblocul în care a fost procesată prima ta tranzacție folosind această adresă,
        te rugăm să-l introduci în câmpul \"Număr monobloc\". La fel poți să introduci o dată în format AAAA-LL-ZZ.
        Dacă nu ești sigur(ă), introdu o dată/număr aproximativ <em>anterior</em> primei utilizări a portofelului.</p>
    ]]></string>
    <string name="help_details"><![CDATA[
        <h1>Detalii Portofel</h1>
        <h2>Adresă publică</h2>
        Adresa publică a protofelului reprezintă, ca și exemplu, un cont bancar, număr pe care îl poți împărtăși
	cu oricine fără a avea teama de a pierde din balanța Monero. Oricine poate trimite Monero către portofelul
	tău folosind această adresă.
        <h2>Semnătura Mnemonică</h2>
        Aceasta este singura informație necesară pentru recuperarea portofelului tău într-un moment ulterior
	și obținerea accesului deplin la fondurile tale. Păstrarea acesteia într-un mediu privat și securizat
	este foarte importantă, deoarece va permite <em>oricui</em> acces total la fondurile tale!
	În cazul în care nu ai notat această informație într-un loc sigur, te rog să o faci acum!
        <h2>Parolă Recuperare Fișiere Portofel</h2>
        Asigură-te că ai notat această parolă. Dacă resetezi dispozitivul sau ștergi aplicația, vei avea
        nevoie de ea pentru a accesa portofelul din nou.<br/>
        <h3>CrAzYpass</h3>
        Dacă parola afișată aici e formată din 52 caractere alfanumerice în grupuri a câte 4 - felicitări!
        Fișierele portofelului tău sunt securizate cu o cheie pe 256 biți generată de dispozitiv
        pe baza parolei alese (la creare sau prin modificare). Este extrem de dificil
        să o spargi!<br/>
        E obligatorie pentru toate portofelele noi create.
        <h3>Parolă</h3>
        Dacă aici e afișată parola ta, fișierele portofelului tău sunt mai puțin securizate decât la setarea
        unui CrAzYpass. Pentru a corecta, simplu selectează \"Schimbă Parola\" din meniu. După introducerea
        unei noi parole (inclusiv una folosită anterior) aplicația va genera un CrAzYpass pentru
        tine și va securiza fișierele portofelului cu ajutorul lui. Notează-l!
        <h3>Portofele CrAzYpass</h3>
        Dacă dorești să reinstalezi Monerujo (ca exemplu, după resetarea telefonului sau trecerea
        la unul nou) sau dorești să utilizezi fișierele portofelului pe un alt dispozitiv sau PC, folosește
        Parola de Recuperare pentru a accesa portofelul din nou.<br/>
        La selectarea \"Schimbă Parola\" din meniu, poți alege o parolă nouă. Aceasta va genera
        o Parolă de Recuperare nouă. Noteaz-o!
        <h2>Cheie vizualizare</h2>
        Cheia ta de vizualizare poate fi folosită pentru a monitoriza tranzacțiile primite fără a da permisiunea
	de a cheltui fondurile aflate în portofelul tău.
        <h2>Cheie consum</h2>
        Cheia ta de consum permite oricui să cheltuie fondurile Monero asociate cu portofelul tău, așa că nu
	divulga nimănui această cheie și păstreaz-o în siguranță precum Semnătura Mnemonică.
    ]]></string>
    <string name="help_list"><![CDATA[
        <h1>Listă Portofele</h1>
        <h2>Nod</h2>
        <p>Monerujo folosește un dispozitiv la distanță (remote node) pentru a comunica cu Rețeaua Monero
	fără a descărca și a stoca o copie a întregii baze de date distribuite (blockchain). Poți găsi o listă
	populară de noduri de asamblare aflate la distanța, sau despre cum să creezi un nod de asamblare personal,
	la adresa https://moneroworld.com/<p>
        <p>Monerujo vine cu o listă presetată de noduri de asamblare aflate la distanță (remote nodes).
	De asemenea, Monerujo reține ultimele cinci noduri folosite.</p>
        <h2>Portofele</h2>
        <p>Aici sunt afișate portofelele tale. Ele sunt salvate în dosarul <tt>monerujo</tt> aflat în
	memoria internă a dispozitivului tău. Poți să utilizezi un manager de fișiere pentru a le vedea.
	Ar trebui să efectuezi, în mod regulat, copii de siguranță ale acestui dosar pe alte dispozitive,
	în cazul în care dispozitivul tău va avea o disfuncționalitate sau va fi furat.</p>
        <p>Selectează un portofel pentru a-l deschide sau atinge \"+\" pentru a crea unul nou.
        Sau selectează una din operațiunile portofelului:</p>
        <h3>Detalii</h3>
        <p>Arată detaliile portofelului, Semnătură &amp; chei de acces.</p>
        <h3>Primește</h3>
        <p>Creează un cod QR pentru a primi Monero.</p>
        <h3>Redenumește</h3>
        <p>Redenumește portofelul. Copiile de siguranță (backups) nu sunt redenumite în această operațiune.</p>
        <h3>Copie de siguranță</h3>
        <p>Creează o copie de siguranță în dosarul <tt>backups</tt> aflat în dosarul <tt>monerujo</tt> 
	suprascriind copiile anterioare.</p>
        <h3>Arhivează</h3>
        <p>Efectuează o copie de siguranță și apoi șterge fișierul portofelului. Copia va rămâne
	în dosarul <tt>backups</tt>. În cazul în care copiile de siguranță nu îți mai sunt necesare,
	va trebui să le ștergi folosind un manager de fișiere sau să ștergi aplicația într-un mod sigur.</p>
    ]]></string>
    <string name="help_node"><![CDATA[
        <h1>Noduri</h1>
        <h2>TL;DR</h2>
        <p>Actualizează lista de noduri prin tragerea în jos &amp; marchează 3&#8211;5 noduri pentru a permite lui Monerujo
        să-l aleagă pe cel mai bun!</p>
        <h2>Ce este un Nod?</h2>
        <p>Monerujo folosește un nod la distanță (cunoscut și ca Daemon) pentru a comunica cu
        Rețeaua Monero fără a descărca și stoca o copie a
        întregului blockchain.<p>
        <h2>Listă Noduri</h2>
        <p>Dacă lista este goală, fie adaugi manual noduri noi sau îl lași pe Monerujo
        să scaneze rețeaua pentru tine. Sau ambele. Mai mullt&#8230;</p>
        <p>Lista de noduri conține toate nodurile cunoscute în prezent. Mai mult, marca temporală
        a ultimului monobloc cunoscută fiecărui nod este afișată sub numele nodului. Calitatea răspunsului
        primit de la nod e reprezentat cu o iconiță (care indică nivelul de conectivitate așteptat)
        plasată lângă fiecare nod.</p>
        <p>Orice nod din listă poate fi marcat pentru a fi utilizat mai târziu.
        Nodurile care nu sunt marcate vor fi uitate.<p>
        <p>Monerujo va selecta nodul optim marcat la fiecare utilizare.
        Aceasta are loc atât prin verificarea numărului monoblocului (cât de actual
        e nodul?), cât și prin calitatea răspunsului nodului (cât de repede sunt procesate cererile?).</p>
        <p>Lista e sortată după aceste caracteristici, așă că acum Monerujo va alege nodul
        cel mai bun. Josul listei va conține noduri foarte lente sau indisponibile.</p>
        <h2>Adaugă un Nod</h2>
        <p>La atingerea butonului &quot;Adaugă Nod&quot; din josul ecranului, va trebui
        să introduci informația nodului în dialogul următor.
        &quot;Adresa&quot; e hostname-ul sau adresa IP a nodului - unicul câmp
        obligatoriu.
        Introdu &quot;Portul&quot; dacă nodul folosește un port personalizat (ex. 18089).
        Opțional, poți denumi nodul, ca să-l identifici mai ușor mai târziu.
        Unele noduri necesită date la utilizare. Introdu numele de utilizator &amp;
        și parola comunicate în câmpurile respective. Apoi &quot;Testează&quot; aceste setări.
        &quot;Rezultatul Testării&quot; va conține numărul monoblocului, timpul de răspuns și adresa IP folosită.
        Rezultatul poate fi și o eroare - de obicei pentru că hostname-ul comunicat nu
        poate fi accesat în timp rezonabil sau datele sunt incorecte.
        Sau combinația hostname/port nu contactează un Nod Monero actual!
        Odată ce testarea e pozitivă (fără erori) - atinge &quot;OK&quot; pentru a salva &amp;
        marca acest nod.</p>
        <h2>Scanare Noduri</h2>
        <p>În plus, poți scana rețeaua pentru noduri. Monerujo va începe
        scanarea rețelei pentru noduri la distanță cu portul 18089. Primele sunt solicitate
        nodurile marcate, care vor furniza alți parteneri în rețeaua P2P Monero care, la rândul lor,
        vor căuta alții, și așa mai departe. Dacă nu ai noduri marcate
        (sau ele nu comunică informația partenerilor),
        Monerujo va accesa nodurile integrate în Monero. Scanarea
        se finalizează odată ce s-au găsit 10 noduri la distanță.</p>
    ]]></string>
    <string name="help_ok">Am înțeles!</string>
    <string name="help_send"><![CDATA[
        <h1>Trimitere</h1>
        <h2>Adresa destinatarului</h2>
        <p>Aceasta este adresa publică a destinatarului la care vrei să trimiți Monero, poți copia
	această adresă folosind clipboard-ul, scanând codul QR sau introducând-o manual. Verifică
	repetat această adresă pentru a fi sigur că trimiți monedele la o adresă corectă.</p>
        <p>Pe lângă adresa XMR, poți folosi
        <ul>
            <li>un OpenAlias pentru XMR sau BTC</li>
            <li>o adresă BTC</li>
        </u>
        Atenție, transferul BTC este procesat de serviciul SideShift.ai (vezi https://sideshift.ai
        pentru detalii). Vezi mai jos secțiunea Transfer BTC.</p>
        <h1>Transfer BTC</h1>
        <h2>SideShift.ai</h2>
        <p>SideShift.ai este un serviciu terță parte care acționează ca un schimb valutar între Monero și Bitcoin.
        Noi folosim API-ul SideShift.ai pentru a integra plățile Bitcoin în Monerujo. Vezi
        https://sideshift.ai și decide singur dacă acesta este un serviciu pe care dorești să îl folosești. Echipa Monerujo
        nu este asociată în niciun fel cu SideShift.ai și nu te poate ajuta cu serviciile oferite de ei.</p>
        <h2>Rata de schimb a SideShift.ai<h2>
        <p>Pe ecranul cu \"Suma\" vor fi afișați parametrii serviciului SideShift.ai. Aceștia includ cursul de
	schimb actual, precum și limitele superioare și inferioare ale BTC. Reține că aceste rate de schimb
	nu sunt garantate în acest moment.</p>
        <h2>Ordin SideShift.ai<h2>
        <p>Pe ecranul cu \"Confirm\", vei vedea ordinul actual al SideShift.ai. Acest ordin este valabil pentru
	un timp limitat - este posibil să observi o numărătoare inversă pe butonul \"Consum\". Rata de schimb poate
	fi diferită de cea indicată pe ecranele anterioare.</p>
        <h2>Cheia secretă SideShift.ai<h2>
        <p>Din moment ce Monerujo gestionează numai partea Monero din tranzacția ta, cheia secretă a SideShift.ai
        poate fi folosită pentru a urmări partea Bitcoin a comenzii tale de pe site-ul SideShift.ai.</p>
        <h2>Numerotarea inversă SideShift.ai</h2>
        <p>În momentul în care numerotarea inversă ajunge la zero, va trebui să obții o nouă cotație de la SideShift.ai mergând
	înapoi la pasul anterior, apoi revenind la ecranul \"Confirm\".</p>
    ]]></string>
    <string name="help_tx_details"><![CDATA[
        <h1>Detalii tranzacție</h1>
        <h2>Destinație</h2>
        Aceasta este adresa publică la care tu ai trimis Monero
        <h2>PaymentID</h2>
        Poți utiliza un ID de plată pentru a identifica suma trimisă între două terțe,
	acest lucru este complet opțional și privat. Ca exemplu, poate permite identificarea
	plății pentru un produs achiziționat.
        <h2>TX ID</h2>
        Acesta este ID-ul Tranzacției și poate fi folosit pentru a identifica tranzacția ta obfuscată
	pe un explorator al bazei de date distribuită (Blockchain) a Monero, ca cel
	de pe <a href="https://xmrchain.net/">https://xmrchain.net/</a>
        <h2>TX KEY (Cheie Tranzacție)</h2>
        Aceasta este cheia privată a tranzacției, care trebuie păstrată în siguranță,
	această cheie permite unei terțe părți să dezvăluie care din semnăturile formate într-un inel
	vă aparține, făcând astfel tranzacția transparentă.
        <h2>Monobloc</h2>
        Acesta este monoblocul în care a fost inclusă tranzacția ta.
    ]]></string>
    <string name="help_wallet"><![CDATA[
        <h1>Portofelul</h1>
        <h2>Mod Stradă</h2>
        <p>Modul stradă poate fi activat/dezactivat în meniu sau la atingerea iconiței cu capul lui Gunther. În acest mod,
        balanța nu e afișată pe niciun ecran, așă că poți utiliza portofelul în stradă, bar sau
        alt loc public. Tranzacțiile anterioare la fel sunt ascunse. Tranzacțiile noi vor fi afișate, ca
        să poți vizualiza scumpul Monero trimis/primit!</p>
        <h2>Scanarea</h2>
        Deoarece Monero păstrează lucrurile într-un mod privat, de fiecare dată când deschizi
	portofelul Monerujo, vom scana baza de date distribuită (blockchain) pentru a vedea dacă
	ai primit Monero în portofel, această metodă stochează doar informații relevante portofelului tău.
	Uneori poate dura ceva timp, fiindcă portofelul n-a fost sincronizat demult.
        <h2>Balanța</h2>
        <p><b>Ajutor! Balanța portofelului meu a dispărut sau este neconfirmată!</b><br/>
        Nu te panica! În momentul în care trimiți fonduri din portofelul tău, o parte din balanță
	va fi arătată ca neconfirmată. Acest lucru se întâmplă ca urmare a modului în care este
	schimbat Monero în baza de date distribuită și modul în care se face schimbul.
	Citește mai multe despre schimb la adresa https://getmonero.org/resources/moneropedia/change.html
        <h2>Listă tranzacții</h2>
        <p>O listă a tranzacțiilor portofelului. În portofele create folosind cheia de vizualizare,
	doar tranzacțiile primite vor fi afișate.</p>
    ]]></string>
    <string name="help_xmrto"><![CDATA[
        <h1>Transfer BTC</h1>
        <h2>SideShift.ai</h2>
        <p>SideShift.ai este un serviciu terță parte care acționează ca un schimb valutar între Monero și Bitcoin.
        Noi folosim API-ul SideShift.ai pentru a integra plățile Bitcoin în Monerujo. Vezi
        https://sideshift.ai și decide singur dacă acesta este un serviciu pe care dorești să îl folosești. Echipa Monerujo
        nu este asociată în niciun fel cu SideShift.ai și nu te poate ajuta cu serviciile oferite de ei.</p>
        <h2>Rata de schimb a SideShift.ai<h2>
        <p>Pe ecranul cu \"Suma\" vor fi afișați parametrii serviciului SideShift.ai. Aceștia includ cursul de
	schimb actual, precum și limitele superioare și inferioare ale BTC. Reține că aceste rate de schimb
	nu sunt garantate în acest moment.</p>
        <h2>Ordin SideShift.ai<h2>
        <p>Pe ecranul cu \"Confirm\", vei vedea ordinul actual al SideShift.ai. Acest ordin este valabil pentru
	un timp limitat - este posibil să observi o numărătoare inversă pe butonul \"Consum\". Rata de schimb poate
	fi diferită de cea indicată pe ecranele anterioare.</p>
        <h2>Cheia secretă SideShift.ai<h2>
        <p>Din moment ce Monerujo gestionează numai partea Monero din tranzacția ta, cheia secretă a SideShift.ai
        poate fi folosită pentru a urmări partea Bitcoin a comenzii tale de pe site-ul SideShift.ai.</p>
        <h2>Numerotarea inversă SideShift.ai</h2>
        <p>În momentul în care numerotarea inversă ajunge la zero, va trebui să obții o nouă cotație de la SideShift.ai mergând
	înapoi la pasul anterior, apoi revenind la ecranul \"Confirm\".</p>
    ]]></string>
    <string name="icon_content_description">Pictogramă de dialog</string>
    <string name="item_view_role_description">Filă</string>
    <string name="material_clock_toggle_content_description">Selectați ora</string>
    <string name="material_hour_selection">Selectați ora</string>
    <string name="material_hour_suffix">Ora %1$s</string>
    <string name="material_minute_selection">Selectați minutele</string>
    <string name="material_minute_suffix">%1$s minute</string>
    <string name="material_timepicker_am">a.m.</string>
    <string name="material_timepicker_clock_mode_description">Pentru a introduce ora, comutați la modul ceas.</string>
    <string name="material_timepicker_hour">Ora</string>
    <string name="material_timepicker_minute">Minut</string>
    <string name="material_timepicker_pm">p.m.</string>
    <string name="material_timepicker_select_time">Selectați ora</string>
    <string name="material_timepicker_text_input_mode_description">Pentru a introduce ora, comutați la modul de introducere a textului.</string>
    <string name="mtrl_badge_numberless_content_description">Notificare nouă</string>
    <string name="mtrl_chip_close_icon_content_description">Eliminați %1$s</string>
    <string name="mtrl_exceed_max_badge_number_content_description">Peste %1$d notificări noi</string>
    <string name="mtrl_picker_a11y_next_month">Treceți la luna următoare</string>
    <string name="mtrl_picker_a11y_prev_month">Treceți la luna anterioară</string>
    <string name="mtrl_picker_announce_current_selection">Selecția actuală: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_confirm">@android:string/ok</string>
    <string name="mtrl_picker_date_header_selected">%1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_date_header_title">Selectați data</string>
    <string name="mtrl_picker_date_header_unselected">Data selectată</string>
    <string name="mtrl_picker_day_of_week_column_header">Coloana cu zile: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_format">Format nevalid.</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_format_example">Exemplu: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_format_use">Folosiți: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_invalid_range">Interval nevalid.</string>
    <string name="mtrl_picker_navigate_to_year_description">Navigați la anul %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_out_of_range">Fără acoperire: %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_only_end_selected">Data de începere – %1$s</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_only_start_selected">%1$s – data de încheiere</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_selected">%1$s – %2$s</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_title">Selectați intervalul</string>
    <string name="mtrl_picker_range_header_unselected">Data de începere – data de încheiere</string>
    <string name="mtrl_picker_save">Salvați</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_date_hint">Dată</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_date_range_end_hint">Data de încheiere</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_date_range_start_hint">Data de începere</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_day_abbr">z</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_month_abbr">l</string>
    <string name="mtrl_picker_text_input_year_abbr">a</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_calendar_input_mode">Comutați la modul introducere în calendar</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_day_selection">Atingeți pentru a comuta la selectarea unei zile</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_text_input_mode">Comutați la modul de introducere a textului</string>
    <string name="mtrl_picker_toggle_to_year_selection">Atingeți pentru a comuta la selectarea unui an</string>
    <string name="password_toggle_content_description">Afișați parola</string>
    <string msgid="6264217191555673260" name="search_menu_title">"Căutați"</string>
    <string msgid="6277540029070332960" name="status_bar_notification_info_overflow">"999+"</string>
</resources>